[1月新番] 索瑪麗與森林之神

這個世界被異形生物所支配，而人類則處於食物鏈的最底層，並面臨滅絕的危機。
某天，一名偽裝成「牛角族」的人類少女與森林守護者「哥雷姆」相遇，並展開踏上尋找人類住民的旅途。

第一集

異世界風情親子

劇情有種動物朋友s1既感覺, 觀望中

索瑪麗好細粒
佢幾多歲

上映會睇左頭兩集 應該大製作 好好睇

cv好豪華

祈把聲真係好正

睇咗第一集
畫風唔錯

開眼個音效好嘔心

...雷姆個角色造型唔太掂...唔靚, 冇美感or莊嚴果d
造型太突兀, 同自然有對比, 根本融入唔到森林當中..
仲有行為亦係奇怪, 唔明點解佢會有義務去幫人搵同類
明明上1秒話唔會干預自然法則, 下1秒就救個細路
相信亦都為左飼養+保護個細路而獻祭/殺害左唔少動植物

留名
呢套有D 期待

點解會幫冇咁快講
後面先會講返相遇d野

第一集係唔係全世界都知索瑪麗係人類
BGM幾正,有來自深淵feel

一定唔知
講佢係牛頭族定咩
知就食咗佢la

睇個走勢 個細路一定亂咁走亂咁講
根住就曝露左自己係人類既身份

但係最尾啲人話佢只係個細路唔好食佢啦之類

依套野係咁見到d貓仔出現

我成日驚佢郁黎郁去會整跌自己頂帽

依套野逢星期幾出

今個星期停播

準確D講，上星期係提前播左
所以就算今個星期播都係播番第1集出黎

01 gif

點解男主唔食左個蘿莉
男主個種族係咪勁到神咁樣所以開下眼就嚇撚死人

叫啲雀仔幫佢揾人類咪得洗咩週圍走, 留係森林

睇落唔過10歲

男主只要水同陽光就得
根本冇食既必要

我中意

留名

祈妹連作詞都撈埋

老豆個配音係團長黎？

終於都出第二集

係

02 gif

係有限既生命最後兩年先知咩係情感

隻鬼係咪已經知索瑪麗係人

呢套好睇
幾治癒

睇個樣似係

索瑪麗好可愛
連叫佢晾衫都咁開心

可能同上集隻貓一樣聞到唔同味?

老豆就快死

得返兩年命

表面治癒
實際催淚

追埋漫書

畫

係唔夠2年
有人cap左pv圖 話結局會超感人
但漫畫未完

最後又要喊苦喊忽

雖然只係睇左兩集
但聽到佢得了返唔夠兩年命已經有d唔捨得
我會預備定紙巾睇結局

胃痛

唔想最後要睇兩父女生離死別

中間啲集數都要紙巾

今季最鍾意呢套，但好似唔多人睇
集集都好温馨

03 gif

04 gif

我正式宣佈，呢套係今季最好睇
BGM,導演,CV都好大功勞

之後應該會虐

依套野最後會唔會有奇蹟發生
唔想爸爸死

頭先睇咗原作幾頁最新一話
下面劇透

原作啲畫真係
動畫幫咗依套野唔少

淨係聽我cv都夠
但似乎都要食定胃痛藥

05 gif

今集水瀨祈 cast 索瑪麗把活潑天真聲好吸引

[url]06: [/url]

臨瞓前睇呢集係錯誤既決定

same

心情好複雜#pig#im

06 gif

呀叔:食完可以再食
今集其實唔錯,不過係咁比我諗到啲on9野
不要玩食物,物理親子丼之類

烏佐伊, 海特拉

不如分少少血俾佢試下睇下有冇好轉? 好過完全放置

本身烏左e都養到咁大, 假設10年,
咁表示海德勒從開始右眼生野頂到而家10年都冇咩大變化,
內臟有事出血果d最多算係長期慢性疾病
先不論血型果d, 如果水瀨祈d血係有效果既
咁可以當定期捐血咁幫海德勒吊命
直至長大成人, 亦有更多既血可以分去救人
而且水瀨祈同對鳥人父女建立共生關係, 佢老豆都放心升天啦

點解老母同個女食完會即死
但老豆就只係隻眼有事

應該都唔會解

我覺得唔出奇
男人搵食都一定俾左老婆仔女食先
之後先到自己食
可能佢岩岩先問題食第一啖見到兩個死左
咪冇食落去所以冇咁嚴重

*岩岩先開始

個女隻眼同口開始爆d毛出黎
嗌住爸爸好痛個到好恐怖

呢集 加埋啲bgm

見到老豆衝出去擋到碎左成塊 心都痛撚埋

開始覺得個女好煩膠好on9
出咗咁多次事都唔聽大人講
煩膠都想棄
下集應該又係講佢自己一個鳩行/或者鳩衝

07 gif

漫畫有冇解釋過點解會生野，動物食人就得，人食動物就要死

睇完今集
除左講人類抵死外 我又唔知講咩好

我覺得又唔可以咁講
好似NGNL話齋，人類相比其他種族的確係咩優勢都無，咁樣保護自己都係無可厚非

你睇下小魔女，救完人都要比人咁樣話
呢D已經係叫不分敵我咁樣仇視

08 gif

好想一野剪撚晒魔女啲指甲
咁鬼長都唔剪
人類抵撚死,嗰兩條龍好慘

抵死啦，連可愛小魔女都唔放過

隻哥雷姆冇曬啲碎片又長期開眼
好不安

最後一集應該會睇到

原來動畫化左呢部

靜野聞血味就分到

今集好治癒
索瑪麗真係好得意
隻老鼠牙醫好過隱

09 gif

好不安...下集係咪出事

爸爸唔好有事

好彩佢地遇到兩個鬼族仲要係好人先
唔係一早就仆哂街

flag了flag了

幅畫同水瀨本人有得揮

10 gif

根本唔應該分頭行動
留係屋入面3個立哂架餐咪唔會搞到咁囉

聽左隻on9野講跟住地圖行

係咪就黎死啦
點解呢套好似冇乜人講咁

無啦啦幫哥雷姆加個開技扣血嘅設定
重以為佢斷手係老化定比人打斷,點自係作者幫佢加設定

應該係佢隻手承受唔到開技嘅威力所以斷咗
之前圖書館佢好似係用同一隻手幫索瑪麗擋咗嘢

上集講到話想將索瑪麗交俾嗰兩個鬼族

係哥雷姆自己講唔可要再用能力,用咗嘅話會唔夠時間之類嘅嘢喎

唉，爸爸唔好走..要同索瑪麗永遠一齊呀

11 gif

完左都冇人討論

呢套明明好好睇

又一部紅唔起嘅好作品